其實前日1118彌敦道一戰 有個疑問想問好耐

因為多咗新手

利申 我估下咋

因為唔肯定對方實際人數？

其實係未夠決心
啲火魔永遠唔中
後排攻擊tk前排
但我明係好難
大家都好善良
由佐敦退到去旺角
狗隻乜事都冇
我哋睇live會覺得橫掂都拉點解唔衝
當然講就天下無敵

利申：我真係睇live㗎咋

好多新手而且唔齊裝
一有tg就退曬9里遠，成日要叫人上返黎，
另外唔夠人整熄tg
但證明多左後排既人進化左上前，有今次經驗會好啲。
另外係火魔攻擊距離太近，拉近左1步但比tg打退10步。

仲要攻十分鐘路程比班狗沖一沖，三十秒都搶返

推